<?xml version="1.0"?>
<ArrayOfReport xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Report>
    <ReportId>0</ReportId>
    <Car>
      <CarId>1</CarId>
      <Model>VW Polo</Model>
      <Price>1000</Price>
      <Doors>5</Doors>
      <Consumption>6</Consumption>
      <Description>Большой багажник!</Description>
      <Fuel>Дизель</Fuel>
    </Car>
    <User>
      <UserId>0</UserId>
      <Name>Admin</Name>
      <Email>adm</Email>
      <Password>adm</Password>
      <IsAdmin>true</IsAdmin>
    </User>
    <Text>Четко покатались!</Text>
    <Mark>4</Mark>
    <CreateDate>2019-04-05T13:52:36.5305409+03:00</CreateDate>
  </Report>
  <Report>
    <ReportId>1</ReportId>
    <Car>
      <CarId>0</CarId>
      <Model>VW Golf</Model>
      <Price>1200</Price>
      <Doors>5</Doors>
      <Consumption>8</Consumption>
      <Description>Отличный агригат!</Description>
      <Fuel>Бензин</Fuel>
    </Car>
    <User>
      <UserId>3</UserId>
      <Name>Ванька</Name>
      <Email>vvv</Email>
      <Password>vvv</Password>
      <IsAdmin>false</IsAdmin>
    </User>
    <Text>Отличный автомобиль, много места!</Text>
    <Mark>5</Mark>
    <CreateDate>2019-04-07T17:08:18.34811+03:00</CreateDate>
  </Report>
  <Report>
    <ReportId>2</ReportId>
    <Car>
      <CarId>1</CarId>
      <Model>VW Polo</Model>
      <Price>1000</Price>
      <Doors>5</Doors>
      <Consumption>6</Consumption>
      <Description>Большой багажник!</Description>
      <Fuel>Дизель</Fuel>
    </Car>
    <User>
      <UserId>3</UserId>
      <Name>Ванька</Name>
      <Email>vvv</Email>
      <Password>vvv</Password>
      <IsAdmin>false</IsAdmin>
    </User>
    <Text>Нормальное авто</Text>
    <Mark>4</Mark>
    <CreateDate>2019-04-07T22:41:32.5593755+03:00</CreateDate>
  </Report>
  <Report>
    <ReportId>3</ReportId>
    <Car>
      <CarId>0</CarId>
      <Model>VW Golf</Model>
      <Price>1200</Price>
      <Doors>5</Doors>
      <Consumption>8</Consumption>
      <Description>Отличный агригат!</Description>
      <Fuel>Бензин</Fuel>
    </Car>
    <User>
      <UserId>3</UserId>
      <Name>Ванька</Name>
      <Email>vvv</Email>
      <Password>vvv</Password>
      <IsAdmin>false</IsAdmin>
    </User>
    <Text>Товарищи! консультация с широким активом позволяет выполнять важные задания по разработке систем массового участия. Идейные соображения высшего порядка, а также рамки и место обучения кадров обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений.
Равным образом консультация с широким активом требуют определения и уточнения модели развития. Таким образом реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение новых предложений. Если у вас есть какие то интересные предложения, обращайтесь! Студия Web-Boss всегда готова решить любую задачу.
Равным образом консультация с широким активом требуют определения и уточнения модели развития. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития.</Text>
    <Mark>5</Mark>
    <CreateDate>2019-04-07T23:29:57.8029634+03:00</CreateDate>
  </Report>
  <Report>
    <ReportId>4</ReportId>
    <Car>
      <CarId>2</CarId>
      <Model>Шкада Рапид</Model>
      <Price>800</Price>
      <Doors>5</Doors>
      <Consumption>8</Consumption>
      <Description>Большой и быстрый автомобиль</Description>
      <Fuel>Бензин</Fuel>
    </Car>
    <User>
      <UserId>3</UserId>
      <Name>Ванька</Name>
      <Email>vvv</Email>
      <Password>vvv</Password>
      <IsAdmin>false</IsAdmin>
    </User>
    <Text>Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития.
Таким образом реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение новых предложений. Если у вас есть какие то интересные предложения, обращайтесь! Студия Web-Boss всегда готова решить любую задачу. Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом обеспечивает широкому кругу.
Таким образом реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение новых предложений. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития.</Text>
    <Mark>5</Mark>
    <CreateDate>2019-04-08T13:26:17.0971155+03:00</CreateDate>
  </Report>
  <Report>
    <ReportId>5</ReportId>
    <Car>
      <CarId>3</CarId>
      <Model>Шкода Фабия</Model>
      <Price>600</Price>
      <Doors>5</Doors>
      <Consumption>6</Consumption>
      <Description>Дешевый но резвый автомобиль для молодой семьи.</Description>
      <Fuel>Бензин</Fuel>
    </Car>
    <User>
      <UserId>3</UserId>
      <Name>Ванька</Name>
      <Email>vvv</Email>
      <Password>vvv</Password>
      <IsAdmin>false</IsAdmin>
    </User>
    <Text>Если у вас есть какие то интересные предложения, обращайтесь! Студия Web-Boss всегда готова решить любую задачу. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития.
Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Повседневная практика показывает, что реализация намеченных плановых заданий в значительной степени обуславливает создание модели развития.
С другой стороны укрепление и развитие структуры обеспечивает участие в формировании систем массового участия. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития.</Text>
    <Mark>5</Mark>
    <CreateDate>2019-04-08T13:26:33.4917956+03:00</CreateDate>
  </Report>
  <Report>
    <ReportId>6</ReportId>
    <Car>
      <CarId>2</CarId>
      <Model>Шкада Рапид</Model>
      <Price>800</Price>
      <Doors>5</Doors>
      <Consumption>8</Consumption>
      <Description>Большой и быстрый автомобиль</Description>
      <Fuel>Бензин</Fuel>
    </Car>
    <User>
      <UserId>3</UserId>
      <Name>Ванька</Name>
      <Email>vvv</Email>
      <Password>vvv</Password>
      <IsAdmin>false</IsAdmin>
    </User>
    <Text>Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития. Товарищи! консультация с широким активом позволяет выполнять важные задания по разработке систем массового участия. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений.
Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании существенных финансовых и административных условий. Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом обеспечивает широкому кругу. Равным образом рамки и место обучения кадров влечет за собой процесс внедрения и модернизации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям.
Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании существенных финансовых и административных условий. Значимость этих проблем настолько очевидна, что консультация с широким активом играет важную роль в формировании новых предложений.</Text>
    <Mark>4</Mark>
    <CreateDate>2019-04-08T13:26:50.764192+03:00</CreateDate>
  </Report>
</ArrayOfReport>